Hi 淡友（676）

Hi

好chok 呀

國家隊進場

沖上去啦 牛仔

熊軍已死
賺返嚟都輸返突

撚狗市

今日唔跌咪下星期二跌

好痛😔

但係跟緊trend 線

勁, 幾耐未試過一日爆2個post.

今朝贏 而家輸

搖到暈

10分鐘由60格變30格 癲市

牛軍集結

大戶就飽

比你係大陸你都托一托先啦,唔托隨時恐慌

唉 捱貴熊又輸
今日會唔會上番2萬9

坐定唔好郁

牛氣沖天

全世界跌，呀爺升

牛逼死了

支那狗托撚完未

熊軍自hi?

今日一浪低一浪

侵侵習習準備通電話 睇佢隨時又爆升撚狗

熊仔坐定

熊啦係時候

撚狗咁撚

撚狗咋
你唔係俾大户嚇到嘛

夾死晒未？

你地慢慢驚

咁易就震得走都好難食得大wo

升？亮緊劍？

掉緊幾多水落黎頂住

侵侵瞓撚左啦, good night call咩

熊軍加油

而家興寄信

全球最值錢既phone sex

托柒咩，呢轉升上黎已經好假 係人都知
跌返去2萬6, 2萬7已經算高位

但係有堆牛已經打曬靶
佢地走條撚

大方向 (跌) 唔好set止蝕 下星期數錢

爺閪托到出撚晒面

夾到爆廠
入牛算數

我就其中之一

我做緊乜撚野

其實知唔知點解V彈

洗車妹熊咗

呢個位溝貨都嫌貴，支那佬淨係識托市，岩架啦，比領導走先

應該升到咁上下啦掛

冇255已經手下留情

殺完重牛升返引完牛之後 下一步一定係跌返在殺牛
熊軍唔好比大戶拋到

擺明急沽殺牛食
之後跟返trend 慢慢妹

傻撚咗個鼻
啊爺單手托到上二萬九

好後悔贏廿幾格都唔止賺

夾死

單天寶至尊

qq aia 繼續托緊
但係個恆指已經跌緊

正常反應係插多幾棍妹到完場等最後審判啦
而家突然咁夾上知你冇料到

係 熊軍準備收C

係跌呀
係跌呀

睇到邊到跌緊

原來習總所謂一個人負責就係咁.

跌？邊撚到跌

習總用身家救市

「既成事實」

今日收288282入熊個堆點算

爽!

大佬彪有無分析

牛牛！

我預今個月必見2萬7頭 鳩升5千點
跌返落去先講啦

牛佢老母!

輸好多？

咁既勢點跌 咩技術分析都行開

放心啦遲早要還

你又入左?

邊撚到都跌

彪哥反手牛 係尖東開緊香檳

咩料 今日個個撚爆曬

牛軍升到上今日高位先講啦

你入左咩野

洗車妹輸幾多

彈出彈入 dllm

又去放飯前升2百

連登大熊號又沉了

靜左好多

暫時輸緊7k

牛左喇屌

佢痴q左線

呢d on9市 一巨棍就買升又赢

冇輸 走左

我意思咩位
28188我都唔敢入

on9壞消息都升

有位比你地入熊了 仲唔入？

爺爺真係無撚敵

托得幾耐 日日都係頂一個鐘就無

屌，隻牛打左靶依家升突，屌

又可以熊喇

好彩追止27970幫手止咗

面神買熊，仲諗咩

今日完美體現左一巴右一巴
500點都可以升返200點

屌你老母捨得跌未

仆街 頭先冇走到而家升番晒

佢有冇自貼先

托唔住啦開始

出咗po都已經燈力十足

大肉 開始燒銀紙 托
再跌 再燒

基金走哂貨，可以趺喇

全世界跌得大陸升頂盡比你夾到3點

邊到跌

撚爆曬

睇你拓幾耐

上星期四將基金改去利息基金啦

估到國家隊實頂內銀內險

有冇人被撚走

屌 岩先牛左 太早放 估唔到咁給力

睇個勢 牛上305破今年頂

博瓜隊托得幾耐

我輸淨條底褲

你條友又想搭沉我 屌你喇

阿爺要話比人知加稅對佢無影響

尋晚見到d 傻淡話大戶無理由比重牛區d 牛肥就知唔對路，果然連登仔世界第一

Dl撚走咗

而家d國家隊只係夠力托1-200點

qq aia 打橫行

280 睇黎今年都見唔到了

巴打 可唔可以借d錢黎買熊，我唔夠錢買

Dayhigh未見
牛仔唔洗沽

呢d市真係一將功成萬骨枯

準備入一手牛

買太近好危險

頂唔住啦爺爺

好似頂撚盡左

今朝食左2轉熊 2轉牛 好爽呀

我想問有冇手足真係入左近熊

準備牛軍集結

呵

fatfat

要留錢交稅

邊有近熊
最近都一千點

lindex 又贏

托得好型

唔係好記得 邊日？
今朝插咗400啦wor 點升

想知有無人食到放完飯個浸熊

心淡 訓教

驚西啦
呀爺入黎托一托市
你估大戶傻既咩？
仲唔借機走貨？
跌返落去係遲早既事
今晚收市走

可唔可以借d錢黎買熊

屌你

大佬買熊 牛軍準備衝呀

大家覺得幾點開始free4

得個睇字太快 食唔到

就入得
等多陣

點會熊 仲升緊

真係好撚型 全世界都紅 佢綠

托呀

下星期今日100%綠燈收

咪跌完囉

Same食左但慢左少左十五格

收市升返500點 等睇

牛熊今日都撚曬

小氣習, 未傾就嚇下你先, 輸乜都唔輸陣

就架啦，唔好行開
根本連溝貨位都冇，lp 仲係ok貴

係就好 有正股

除左台灣 其他全部未開市

熊軍預278-280 呢d 位收市前走貨啦

似夾硬頂睇下星期6,日有冇傾到d好消息

支持

而家係夾硬頂架 咁chok法

屌又係國家隊 加税都升

升250點有阻力

咁仆街
唔畀人星期五散水

熊軍仲想賺？

跳出跳入 屌佢老母

10分鐘升返200點 爺爺好撚勁

食左2格，即刻轉左牛仔

無人蟹左熊

熊軍sh
呢2日道指一樣咁行

Sh 2點都未到

蟹晒啦

今日有運, 高位走左大半.
剩返果d 坐到收市再諗.

走啦

今日真係睇運

同我一樣 但牛牛我早左放曬

本身升都有阻力啦

侵侵先前話會同習習通電話
肯撚定星期六日好消息下星期爆升挾淡

勁呀 我的國

我又升

今日應該都死好多人

愈托愈勁

起碼升多500先喇

吊 call證監啦

有287-288好跳車嘞, 最多俾到289你又插

上埋286

亦都有好多人好HAPPY

都痴撚線既

正式加稅
升300點
合理咩

61776買得過？

愈托愈有咁

過山車上到頂未....

牛同熊咁都撚貴

我報ICAC 拉尻李小+

屌佢老母

要free4了

支那有幾時合理過

得d 死柒頭先會高call 低put

講咩合理

有無諗過已經由3萬跌左1400點

一早跌定曬啦，仲等你慢慢開咩

準備287

長勝將軍

夠疆再升
我再加沽
Fat fat

沖呀

托市啦明顯
話比散戶知加稅無影響，要佢地入貨

吊你咁樣做市 美佬cut 9 埋關係法啦

真係恐撚怖, 剛加咗隻Q熊又夾我一截

個個開put 買熊沽期指，大戶無理由唔食左先

我隻熊仲有成千點,大熊市方佢殺到我咩
屌佢老母,加熊刪APP七日
輸到傻撚左呀我

再升咪加沽
你估殺到295熊咩

同意

入貨時機巴打呢

慌到呢有信心怕乜坐

唉屌 散戶買升多，呢個時機做淡fit晒
但係我已經冇撚晒錢

重牛緊？咁出力燈

買跌多呀

無信心

我就從來冇一秒鐘驚過

夾到天昏地暗
28000從此唔到啦

個個睇跌既時候就升
呢個理論又贏

有跌架

陳陳巴
扑暈自己

而家係走貨時機
一定走緊貨

下晝開市插過一插囉

就睇佢支撐到幾耐

個個都熊, 但消息已消化, 加上國家隊托, 尋晚殺完牛, 今日殺埋D 熊
大戶叻豬

中國或成最大贏家

大戶good guy

比哂位沽

買熊帳面仲賺緊

頭先午市山底入熊既報個平安先啦

厲害了 我的國

講真, 驚驚地.
理性思考, 佢有信心有deal就唔會托市, 但係叫我過3晚夜心理壓力太大...

希望佢托到3點停, 收市前有位俾我走晒貨佢.

咁多位熊巴坐緊幾多

痴線

Agree

20格牛 正

驚佢老味咩 散水見真章

問點解升果班人肯定冇經歷過上年
仲話call證監 收手啦你地唔岩玩股票

你以為，你就是老散

殺咩9野熊 屌你最近個隻都成千點 9up真係唔洗用腦

原來係牛三 唉

坐3晚真係咪制，賺錢機會不急在一時。

大陸果邊好似無限量掉美債，想做低美國

信面仔冇窮人

帳面仲賺11%

人地可能講緊期指，ig 呢

？？？

熊軍頂住

熊軍咪慌 可加沽， 但隨時坐過夜

呢啲時勢唔好坐過夜啦

一下殺落282 食肥牛餐啦

上證飄忽到仆街

佢掉美債支那自己傷d

今日午市落山嗰轉係今趟市第一次入熊
夠燈未

絕對認同

點解個認知一定係打左靶先叫殺
坐五六百點唔係殺緊?

利申: 今日炒極短線, 牛熊都有, 中線倉底睇跌

一出好似135

七日後我就要話俾牛軍聽!
批市,係要付出代價架

掉美債？推冧人仔？

熊軍收手啦

熊軍定呀

巴打 而家係牛三

熊軍堅守，準備過夜同大軍戰鬥到底

我都想走 輸到爆廠
可唔可以分啲profit畀我

肯跌未啊

小注過夜，自己衡量風險成本

你字都打錯埋
係咪手震

巴打 見到你即係要買牛

唔會跌啦
呢度咁多人買晒牛
雖然午市一開波失蹤咗

唔會架

點解

長揸呀
點都要落架啦

依家呢個moment 散戶熊軍動搖了
即係點呀？
呀爺成功托市
1-245pm 基金散貨時段
3點會跌囉

去緊買尿片
我啲廢淡搭搭下巴士瀨濕咗

牛牛執豆咁執

巴打

係咪堅架 我岩岩諗住止蝕

牛牛GoGoGo

邊到散貨 睇唔到有散貨迹象

冇d信念都賺唔到大錢

食左胡得130-150 點

1:15 俾佢夾上諗諗下take profit 算

痴左線，升番3百幾，等睇又一巴打落去

仆街就一定啦

快啲止啦

走左啦
不過呢個星期執成皮就算啦

佢頭先話左吉左去食安心m記

咁樂觀 睇怕熊軍都威完要收屍

做咩撚？重貨區一定係散戶牛?

遠極咪又係295
呢度有幾多人會買到300

牛左 等收錢

你用緊iphone4？

今日會唔會DH收

SE

見到咁多人睇淡做淡

好開心

好安慰

一定要過夜

星期2 番黎賺大錢

黐線佬

巴打同好

召集牛軍巴打

貪心唔走依家賺少400點
屌

大戶時間，老散表示睇唔透

好彩午市一開走埋6張細期.....
本身睇跌到24000, 但由封信出現開始我覺得已經失去跌勢

牛軍 strong hold 貨照入
壞消息已消化 週未一定好消息托市
跟住又話繼續談判 繼續牛一
別人恐慌我貨婪 大戶據本

出現了

牛軍捱得過就發發

就黎COVER到琴日既數但咁既局勢唔識買 推到好貴D價

睇透晒
收市走熊必賺
基金佬冇必要同你一齊托市
反而應要減貨套現減負擔降風險就真

由話加關稅個日已經跌左1400點
市場已經預左加 指數反映哂啦
壞消息出盡 會慢慢升返上

頂住呀

熊哈 熊熊哈

大dodo 出post 話要買熊

頂住呀， 請你地繼續熊

V彈之前

搵人解決佢啦

完美timing

逢高加沽?

屌你真係一牛就跌

Cls 財神來

In 大dodo we trust
牛牛哈

撚牛time start

4條平均線底部好硬
應該頂得住

熊軍唔好gel住

無熊啦 寧願大插再call

底部好硬淨 睇嚟都要坐一段日子

玩下連登都可以避險，一個reply又想轉勢，心有餘悸

今日收市升500
上證升100

面仔=大户

逆天股市

自膠，high 大左

可能係大戶開個acct 次次玩反手

熊已止蝕

其實係大戶比緊tips

個衰仔愈多感嘆號愈準

2點, 9百億
睇怕今日都要破千億成交，咁樣拉鋸法，保守估計收市285，星期一輕鬆兩邊走

係咪大陸啲柒頭未知加左息呢⋯⋯

加重稅都升

好有假升FEEL
夠膽升多60點
即刻大大力沽你

無市

國家隊扮野入巿
老散真心相信國家追貨
然後連棺材本都輸埋

睇岩方向就唔怕坐

明知托市托出黎 咁就震走真係傻散

又一個力燈

習習一定傾得成, 不用怕

燈你老尾

我加左五張，而家-10張細期
買大陸仆街最開心

仲要衝緊dh

雖然高位可以加沽
但我想佢快撚d跌

要蝗國結構性改革，我唔信雜種肯屈服阿

岩聽呀ching

連紫巴都唔識 好打極有限喎清

上證升2.5%

壞消息當好消息炒

話咁快high左

我唔信咁威唔識回

果然一大插就call

熊軍悔改未
跌完先黎加沽

中國班人係咪覺得25%稅影響唔係好大，繼續牛市

熊軍岩岩果浸走晒未？

以後唔玩牛熊 只玩正股 長線投資算
俾麵仔一燈 元氣大傷

未 今日DH入 帳面20格

呢個位唔敢入貨，梗係會覺得棍落

=.=賭錢係咁

無唷過
昨日仲輸緊5%正股
今日已經返家鄉

港女好硬唔跟既喂

差小小

聽住先

咁都升到

有無清仲牛緊！

狂賀！
亮劍！

我信念唔夠

執少左 仲有20格先追到琴日條數

麵麵真係十次中九次 痴線

越升越有

大dodo 好毒
開巿前先出聲跟都無得跟

唔可以挑戰麵神

叫左淡淡收手

我

冇人相信我

妹上，小注牛牛先

想直頭牛過

咁又唔好 會死左都唔知咩事

牛過算 大陸為面子造市做到出哂面
點都唔會造半日掛

今次就係忍唔到手 高追咗5手熊 屌

唔該牛軍比D力衝DH

下個禮拜穩定返all in 牛

咁勇？

爺爺有料到

無啦，而家牛軍天下

為習做勢, 唔好俾佢停
上呀

睇埋3點

可唔可以繼續吹奏想睇托完市個樣

夾死左

屌你老母面神

港女係咪都想衝DH

你咩貨

有冇熊仔諗住過夜

爺西托得假到

287唔好停, GO!

上番哂

睇289

夾死哂

Feel到爺收後會跌

太透張 今日唔會啦

有沒人仲想加沽

熊熊擺到下個星期二

點部署好

三點後

你個名

托多一千喇 好唔好

痴線 望唔透個市

3點無左阿爺升到嘔

好

夾死啦

上證托到勁誇張

其實係咪有咩好消息

輕鬆287

托多一千 一世係龍的傳人

離三點仲好遠 係咁妹上去

區區25%

287加沽成功

仆街夾親我啊

中國可以交多啲 姐係太有錢 升

熊軍上

上證升夠200 ok?

熊軍過夜嗎

走啦你

跌多一千 下世轉做美國人 trump trump, we trust

心灰了還未碎 心死了還在醉

止蝕

示威式上升

有壓力就平倉走人
用PROFIT玩唔驚味等下

308熊想留多一陣

咁搞法星期二一開就 29100 都唔奇

平唔到
但幾千蚊
唔算大 想搏一搏佢

唔識跌，阿爺好波

好想再feel多次11點嗰隻過山車

咁都可以升，真係傾唔成都唔會跌

支持，如果今日跌唔得多
我都過夜

用埋香港錢去托

牛三係咁，係時候睇定d貿易戰受害股，估計一傾掂數，一部分會大翻身

支那佬就係想你地咁諗

想夾死侵侵d淡倉

吉利靈車？

唔好all in 留
小注過

可能覺得上年5月柒左
今年老閪都托市

係咪以為贏左

或成最後羸家

車好麻煩，買車股不如買車行股（中升、美東 etc），因為最後結果肯定係開放市場，車行可以賣下進口車咁

支持國家 不問價入貨

反制表示支那強大, 人民信心十足
係咪咁

講傾緊，仲情信

強國人式思維

3點準備直插

中晒
跌返去286了

姐係國家隊

今日係我見過最波動既市

今日差唔多30k 夠皮了，差唔多3點，空倉以待

咪on9啦 上證都升 明顯國家隊

順手打爆美帝眼中釘

止賺唔玩了 賺5位變4位 cls

國家隊入場做市比信心散戶，鎖壞消息，出好消息，等d散戶覺得貿易戰有望達成協議，咁仲唔升咩

下星期一二真係知玩撚完
就真係人踩人啦

照巴打咁講
係唔係熊得過夜

佢玩完升定我個倉玩完先

臨近3點似想轉勢，準備熊一熊佢

牛軍

走牛

星期五過夜係最高危

same

3點冇呀爺
等跌落地獄
熊軍最後上車機會

點都跌架啦

協議達成 = 中國要受不公平嘅經濟自我制裁條約 = 經濟走下坡

協議破滅 = trump 經濟制裁

遲早都知

大陸根本就隊筆錢去死撐
分分鐘大陸傳緊美國讓步

小注牛過 值博率高 博大戶玩野炒上 一d都唔出奇

你深信侵侵贏DEAL或者談判破裂
可以小注試
真心唔建議大注
同埋而家係冇方向，自己衡量

熊軍assemble!

。。

好多金句
但都說不了我心有多疼痛

牛軍今晚諗定係邊度開party未

熊熊哈

咩分析都假
最緊要: 減槓桿 保平安

巴打同我諗既一樣
侵侵主導成個勢
支那以為想偷雞有得食
點知比侵撚完又撚

傾完再追都唔遲
到時大把位
好過左一把右一把

咩原因使你有咁大信念

臨收市散完貨?跌喇喎

刪左APP成個人輕鬆曬

因為deep v太假
反對呀爺亂托

三點後又棍上架啦

熊一熊

如果連貿易戰都唔熊,咁不如唔好賭

巴打點解要咁做

講完又實彈上dh

淨係跟侵侵搵錢，都執唔少

咁齊叫
熊軍Assemble

我唔係想賭 我想贏

連登個個都知情人士啦咁

3 點後無呀爺插水

前幾見賺嘅豬返哂

唔賭點贏,一係你去做定期

其實中國都醒
本身想用一招「拖字訣」偷雞
想拖到下任總統
但trump trump 都狠
冇俾佢得逞

睇圖同個勢都會跌，但似跌得唔多

真係多撚謝佢
佢12點前講就話有用

醒咩鬼,連登都睇得穿既技倆

入左?
熊軍Assemble

各位的熊仔番家鄉了嗎

入咗少少

熊軍Assemble

會唔會過

如果冇信心先會響果D咁假既V震走
朝日PUT去到1PM開市跌個時都+7K 比佢夾上去番0
一樣唔撚驚

定d黎

嬲

咪係，執得一千幾百真係浪費
一張LP一出一入手續費都要150啦

富途唔洗

熊軍
搖滾準備

熊軍悔改未
己買牛

叫乜春呀低能
升番哂

跌啦臭港女

越嗌越升DLLM

全球大升慶祝中國

牛軍爆上

牛佢老母

囯家隊放個break繼續托

支那D仆街
成日諗埋旁門左道，損人利己(佢以為利到
放響一間公司就係妖股
佢最好收皮唔好出黎害人

牛牛哈 下星期殺熊軍措手不及

震埋最後一棍

國家隊夾爆侵侵淡倉

芋隊夠鐘放工，仲託乜鳩

黐線佬咁樣坐一星期

其實有邊日chok過今日

收窄緊，存緊單邊？

托市托完啦掛

幾個月冇出街
股災即將來臨(輸左算鳩數)
依加出去食個下午茶鬆一鬆

上年試過好多次啦
午巿裂口開都試過

睇圖真係撚鳩人

加25%太少 不如侵侵今晚叫加100%稅算啦

睇圖免了

橫掂都係賭
日日係到出出入入根本玩鳩緊自己
買完等結果仲好

上星期五個圖...今個星期一個走勢...
睇圖真係免了

Bloomberg都笑呀爺

睇twitter 好撚過啦

你唔係牛咩

支那養老金凍過水

走曬啦

呀爺好撚渣,中國夢係要付出代價架

過得夜 阿爺唔想丟架 死托 真係好肉酸

有冇人熊過

侵侵睇到中國個市咁
今晚即刻+100%啦

你咩價位熊可以咁坐法

托完上證仲有錢托港股
印冥通ga???

盤感好似重要過睇圖

托埋人民幣添

政治市邊有得睇圖
侵侵鳩UP兩句 咩支持位/阻力一野隊穿啦

痴撚線, 仲要升
熊過尻你夜先得

星期2入既話 坐到今日都唔出奇 仲賺緊50格

今日收得工

都係上就好玩

中國印咁多銀紙第一日知咩

妹收市

夾死人咩

無啦 等睇算 無方向

其實有無得跌真實少少

阿爺唔畀 吹咩

傾得掂, 向上
傾唔掂, 國家隊上場

看似向上有so

1點開市跌左幾分鐘

所以強國人基本上有錢就買樓，通街都係錢，大城市d樓點都唔會大跌

跌硬 ！！！

果幾分鐘先係市場真實反應之後都係阿爺托市

夠啦 跌到我隻牛打把 好彩走到

真係噤易就好

經常都係11點前先好玩
之後妹到食飯

3點後9成都係妹到收

297熊都怕比人打靶

然後外資大戶見到就順水推舟，你托我咪鬥快買

不過股市就係比人操控 都唔係第一日嘅事

愈係托咁肉酸更加同佢對撼啦，驚佢老母

根本佢救得一邊救唔到另一邊
一爆起上黎就玩完

過夜真係唔建議 take左profit就算

美期好似又有得玩

明知有人接肯定吊高黎賣

琴日買,今朝坐50格,上溝溝下溝溝坐緊40格
好撚自豪
一諗起聽日有機會中六合彩追數同埋星期二千跌就好開心

細注就OK，唔需要太驚

歌詞咋嘛

我至細承受慣失去的可怕

286妹到完場

托完 梗係冇啦

同巴打一樣充滿信念

已經買左40蚊六合彩對沖升災風險

靜過鬼

散水棍

加熊過3日

巴打好有勇氣

唔理咁多
熊過夜扑暈自己3日

去過旅行 乜都唔睇撚就啦

有冇牛軍

阿爺今日托市，博既就係聽日貿易戰傾得順順利利
會唔會星期二都會繼續托，阿爺一托大戶再順勢一推，D熊會夾到HIHI喎

吉倉住先
岩先PUT左陣

閂住
星期二千跌

巴打心水好清

阿爺唔會得一日貨仔托市咁撚廢掛

全部貴價牛

沒有市的日子, 我真的好孤單
所有的心碎全與我相伴
沒有市的城市我真的好茫然
所有的快樂都與我無關

最艱難嘅日子已過 下星期爆升1000

狹路相逢熊軍勝

認真
熊過既巴打最好止賺先，拎profit小注過熊就算啦

千升小見 <<係有
千跌見得多
大家自己想清楚 買定離手

玩牛熊最緊要對自己有信心，
如果我連自己都唔信，點贏人地錢？
怯，我就俾人夾！

我唔介意，反正我空倉，呢d市撚尻曬你兩邊完全沒問題，你睇今日就知啦

3手 小注 小唔小??

吹水je，係人都識

祝巴打馬到功成，早日發達請小弟食m記加大

救撚命 撐完未

撚狗市都入

Totally 走貨

屌熊過算

屌你橫行左好撚耐

求極牛no.

主動買盤都係比較積極

因為爺西收左工喇

支那一收市冇方向冇動力，等消息就落

真
賭性咁大不如賭波 賭馬
買咩股票姐

應該係,然後博呢2日休息諗到計

15：50買極牛賭大細，有無d 0.01 no.

傾得掂, 相安無事
傾唔掂, 托一托, 有事變冇事

思路正確，最重要係長玩長有，保持翻本機會

0.01X

買極牛

而家好似無

唔覺有，我見就得 0.04x

跌多些少比我入牛唔該，預左阿爺星期二繼續托

熊過夜 有無同路

佢托應該都係打橫

已止蝕空倉，快D 肚瀉跌啦

熊過夜算， 沽死大陸好開心

重熊 約左agent 星期一睇樓

其實我係牛過夜

劇本 今晚侵侵習習通電話 爆升

星期一同佛祖數錢

牛9爆佢

巴打唔驚輸錢

又話my friend 撚狗

唔好熊 一間今晚傾電話話跪低就仆街

gchi

少少地20k熊過

正解，預案阿爺一定準備好，只係睇佢想幾點開始托
未必一開市就托，分分鐘插完水先托再夾追熊班人
玩法太多不能盡錄

要輸都輸曬
我輸淨$150 今日入左1手牛
1格$10 無癮

星期二睇環境再算

妹到收市

鬥升市

照而家咁睇
點撚樣都係升架啦
香港個戇鳩市
可能就算跌極
支那冇錢托就到香港自己托

無方向, 點算

唔入市啦
1000點波幅任佢撚
風險過大
寧願你買阿仙奴拎歐霸都冇咁嬲

好大癮喎

有信念就好
希望大家都搵到位賺錢

留番食m記好過，手續費都蝕

28200真正鑽石能量底

諗番星期一千跌大戶清曬下面D牛柱絕對合乎利益，再加上事出突然，中方無諗到TRUMP突然出招，準備不足，衣家唔同，中方知道TRUMP發癲一定準備好同你格劍

唔玩住
入唔到場

星期1係咪無得玩

岩阿 熊又貴 牛又買唔落

我當輸埋架啦 就算比我升100格都係得1000蚊
到時仲dup春

托到佛誕

我信耶穌

可能擺一個月有幾千呢

托撚到聖誕

個市凍結咗

賭場長開,睇唔岩就吉倉睇人叫春

空倉 本來賺50格都比呀爺夾到得返20格

癮大既，拎D錢過大海好過啦

熊過揮手
開心過周末 返黎再算

熊仔過夜
只求平走

貫徹daytrade唔過夜

提下大家
有本未為輸
睇唔透就離一離場吸吓新鮮空氣先

本來賺緊十幾格 最後四格走人

過夜既唔好睇任何新聞同消息，星期二起身接受命運比較好

好過輸

熊過了 drop plz

正有此意

一日未離開呢個金融市場
一日都唔算輸

牛過必勝

星期一大機會升喎
而家乜鳩都講和諧

星期二

聽講你好燈喔, 莫生

星期一佛光初現添

笑了

先黎個守唔住286收, 星期二假跌, 再托夾上

星期一齋就有得食

笑咗屌

空倉等星期二執格仔算

係呀
星期一個市一定唔會跌

我地呢D老散只可以揣測大戶既心理，一個唔高興佢殺撚完你先再回都得
今日一升，熊證一定增多，條熊Bar咁吸引，如果星期六日無bad news，真係分分鐘同爺爺拍住上夾爆D熊

會
手續費都蝕死你

我地就係買佢有終極bad news

今日真係轉大燈

要千升先挾得爆d熊喎

千祈唔好入財經台，等陣面面又出PO

又有支那狗又有大戶又有侵侵
今個星期老閪都空倉

快d去牛牛講佢哋唔多知

其實唔難

無近熊一定係牛多, 個個都想刀仔鋸大樹, 牛死牛還在.

好撚嬲今次真係
咁撚樣都托到升

信念唔夠既熊軍一夾自然會走

屌佢老母支那狗

放淨20k 熊
乜撚都唔理

唔好咁嬲

劇本第一步

你地用咩？

扑暈自己

我都估唔到，諗住爺爺收市會有個明顯轉向，點知又係頂撚住，搞到我賺少左
最後都係決定空倉輕鬆過三日

我用致富

我都好撚嬲 明明跌硬都比人托返
有錢大晒咩

用富途牛牛啦 快 簡單 唔lag 唔貴

睇你點睇，我之前用恆生贏得多d,
因為手續費加埋都成300，反而意志堅定唔會亂放

咁勇我得返10k

同路人

富途一買一賣都好似30蚊多d
我一手 一手買都唔怕

我答你係呀 點呀？
on99 唔識睇就死開啦

留左一手熊過

可唔可以升番285俾我
我要4點半前

今日其實算好玩，好撚過琴日個閪市

因為我沒熊啊DIU

所以我真係同D支那佬對賭佢老母暴DROP

岩呀 琴日入一隻打一隻靶 都on99

硬淡唔撚驚

QQ好狗日日U底

284都好啦

諗下好啦
基本上都無可能再落 唉

係升呀

咁即係點玩

咁你食定糊啦
市底力好強

豬佐成皮 比返d錢我

期指賭場仲有23分鐘閂門

輸緊好多
但我唔想過夜

牛軍個個話下星期二殺上去熊重
唉 我唔想豬

差唔多啦

過一個鐘又開門

愀邊一邊架

咁如果只升500點 點計?

遠熊黎

4張call, 有D驚添

信我今日牛既又收錢

我頭先找到位沽左又

橙啦橙啦

老美今晚打完電話升1000啦

道？

大戶收左我D錢

咁好咩
調返轉 佢開市直靶你牛 再慢慢抽上去
咁倒不如空倉

唉, 咁都要豬

Yes
1550 左右

熊。神之信念
一係打靶
一係比我打個和

我28372先平手
有4限3PUT
即係38372樓上先賺錢?
我淨係識睇D錢多左少左

有幾種睇法
一係支那錢流走去香港避難
一係一百年以來都係咁，支那一仆街、香港就興旺

但睇淡就係香港會被拖累
因為特別關係都可能因為支那舉動fail

我睇淡係因為
正常人避難都係避去美國、日本、澳洲
去香港托柒？
重有香港垃圾環境轉個頭冇左啦
點知支那咁撚托得

係 連登牛熊證神

咦, 原來我CALL左

20K 都唔少啦
有勇氣

成百點喎, 依家外圍氣氛暫時好靜, 偏淡, 無新消息好難4點半前升100點

呢鋪我過夜熊都冇知心真係鬥氣 三日時間太多變數 星期二一開巿就升500唔出奇

我都輸撚到連自己買咩都唔記得

咁夜期升200點俾我得唔得

牛Ching

追夜低開就67

沽爆佢

休息下啦屌

明明我睇淡
點知CALL左4張

有圖？有真相、

牛多日好啦清

咁得啦你執硬錢

唔好啦, 等我走左先我要嬴200點先圖1到本

今晚會跌400

血牛成河 要慢慢追返琴日豬個D

貼倉係咪會死快啲

喂呀

睇嚟好多人牛過
熊仔注定慘死
特朗普一個電話又200點

多數多人戈邊會沉船
因為真理係屬於少數既人

突然又記錯自己PUT呀嘛
包容下精神病人, OK

個電話好可能係話開戰

你牛?

就去開會
Set 好哂stop loss limit 由佢放羊

明明落過0.15架 仆你個乖中共

咁仲唔快撚D升

On9 都知佢講大話啦

車, 又唔陪我過夜

咪又係呃鳩大陸人

我好單純, 我信架

會唔會打個電話同佢講開戰
係都twitter口水戰先啦
如果星期二千跌我貼腳

馬交lo 仲唔去

我仲未放工

到支那人知道出面開緊大片
應該又黎千跌
不過唔睇市之前
好似好多人都比人裁員趕哂番鄉下
連玩槓桿錢都冇

ching 富途個app 點樣轉語言?
我iphone 英文, 想個app 顯示中文

今晚升到285我貼波
我285走先計呀, 我等唔到走左唔計架

無可能啦 美國得返一招 3250億元貨關稅
中國反而有刀槍劍棍反擊 雖然唔知係咩 但都應該夠打

想睇。

應該無機會
我都未必坐到啦

唉就快輸到爆廠成個下晝都好唔開心

哎呀, ME2呀
醫生又叫我住院啦

其實你係男定女

我iphone 英文, 個app 就default 英文左
我想轉中文呀

馬交個啲黃綠醫生
嚟香港睇啦
高盛都識啲嘢轉運

你都無信心, 最理智做法係依家止蝕

我番大陸睇架
澳門我有RECOD, 會俾人捉去住院

Setting有得改

丫, 搵到了

謝謝

右下角 Me 禁入去
右上角有個齒輪味setting 自己較啦 好簡單個app已經

痴撚咗線？

就黎有首期一星期既利

次次止完蝕就行番自己個方向

我係咩情景感情障礙

老美又彈lu

又帶住4張過夜期, 有D驚驚添

我呢啲毒撚唔餓死都偷笑
無呢啲富貴病

Oh stop loss 左
食左4 點咁大把

尋晚牛爆左

到底股市點先會跌
係咪要射核武先會跌
但如果射核武去中國死一半人應該係好事

又大插

牛過

大戶冇錢走貨時

又吹

叫得大戶點會無錢
即係股市應該長升

次次預告定

所以長線都係升 因為有inflation and economic growth

唉, 反正就係精神病
所以先成日上黎吹水

我1張手續費都4點啦

i know

無架喇 唔夠北水玩

唔準亂講野呀

我由琴日開始已經唔開心, 撚狗咁撚

我唔開心左好耐添

清 有無計過到而家輸左幾多

我成個星期都唔開心

唔講得 大戶會做野

佢都係1次姐

美女準備轉燈我唔想再玩

我星期二會召集一眾熊仔同我上ifc

決定退出直至玩返上落市先返嚟